{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 이랑둔내휴양림펜션 (독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際は、愛犬と一緒に予約し、お知らせをご確認ください。 ペットは2匹まで入室可能であり、追加料金が発生します。 追加人数がいる場合は事前にお知らせください。 人数超過時に追加料金が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 ペット同伴の予約は、特定の客室でのみ可能です。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式の調理は禁止されていますので、客室内で喫煙せずに指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。 二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。 スパ、ジェットプール、バーベキューの利用案内があります。 客室では便利にインターネットが利用でき、禁煙です。 プール利用時には注意事項を守らなければなりません。 駐車が可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは何匹まで入室できますか？",
            "answer": "ペットは2匹まで入室可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にお知らせください。最大人数超過時には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の予約はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の予約は特定の客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守らなければどうなりますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されていますので、客室内で喫煙せずに指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。"
        },
        {
            "question": "二重予約には注意が必要ですか？",
            "answer": "二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設内でどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、バーベキューの利用案内があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室では便利にインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "プール利用時には注意事項を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 538
    }
}